放負，望住一車車人返工，不如算啦

我一開始係一個和理非
三十幾中產有樓有仔女
和平遊行出黎諗住呢個政府要聽
點知完全無用
慢慢我夢見自己走下前d再走下再前d
雖然一定唔係勇武，但已經食左好多tg
本來一身熱血，要救香港，要一齊贏
但今日，poly被圍城
一車又一車香港人趕巴士趕地鐘返工
上網尻叫兩句救poly, 前線要小心
我真係灰機
你地可以起我底，我不嬲都唔同意分化
但係呢一刻已經唔係兄弟爬山喇
係前線爬山，港豬食花生
點解班細路仲要博命去為呢班人爭取？
點解我要為呢班人冒住失去一切既風險？
呢次之後，我唔會再出黎

後生仔，香港人唔值得你地咁博命

拉

老豆搵仔呼籲，大家各自努力
你仲返工？去理大啦！

隨便負評

冇人想知你D負，大家返晒屋企唔好抗爭好唔好

其實 後生仔唔係剩係為左你地
佢地都係為自己未來
如果你覺得對唔住班後生仔
不如你都為左佢 唔好放棄呢？

1. 救人先 檢討後
2. 唔完美 理性講
3. 多體諒 少怪責
4. 遇分化 冷處理
辛苦曬po主同手足
頂住呀 唔好灰！

事實 我同樓豬一樣諗法

不過宣洩一下無妨

唔撚係想分化 但事實係甘！ 唔該唔好成日話咩放負 呢個係外面既真實世界！

冇人想知你唔出嚟

我同你諗法一樣

返工唔代表唔支持運動，
返工搵錢買文具，唔係點大持久戰。

我都好灰 但諗到下一代 我唔想香港同大陸同化 我唔想下一代要喺打壓下生活 諗到哩度 我就唔想放棄

唔出黎 我成晚係九龍
我可以點呀？

大家咁話

點解我要為呢班人冒住失去一切既風險？
呢次之後，我唔會再出黎

後生仔，香港人唔值得你地咁博命

上個月我已經咁講
垃圾港豬等中共收香港人皮啦

但都要講緊急性呀嘛，勇武捉哂你買500噸文具都冇用啦

收皮啦屌你老母

其實
我都唔想放負
但我呢一刻同你既諗法一樣
利申：學生

點解咁多人拉呢個 post

the author of this post should be respected for his dedication to this revolution

你點睇到的

Is true
But save them first

唔準你放負！！！

最多日日陪大家一齊係公路亂拋RB

好灰心呀真係
大家只想不勞而獲

唔好放棄，一於同班港豬攬炒

and is this the reason people are pulling this post down?

灰乜撚呀

明明已經進入戰勝階段
中美deal完貿易戰 就可以通人權案
急乜野？

嘩有樓喎好勁

理大啲人都未放棄
你有咩資格放棄

情緒係要宣洩，事情總有希望

我明白依家咁既情況會好灰，由其是見到身邊d 港豬仲可以咁樣返工，平行世界。

但請不要放棄希望，一定會有轉機！

事實 香港人唔值得救
見到d人仲ig嘻嘻哈哈，心都淡

醒下啦香港人，做港豬做到唔識反抗？

真 我都好絕望 曾經以為香港帶救 係我太天真

港豬係的確唔抵救 當你為咗香港付出一切

班垃圾只係叫你曱甴

唔值得 真係唔值得

但依一刻最重要既係，出去救人先

唔係鼓吹放負 我都唔想呃自己
但希望大家認清一個事實
事實就係港豬一車一車咁返工
唔好再呃自己
我同樓主係同一個諗法 SORRY

Hiding the truth doesn't mean that it is not happening.
When you get out of the circle you will see what the author see.
The only thing people concern is how not to get disturbed and get back to normal life. That's it.

You see. On LIHKG, posts telling truth are being pulled down just because they are "pessimistic", and those which are "optimistic" are promoted even they tell lies.

dllm

放負食屎狗

係

不推文

喺呢個時候放負對件事有咩幫助？
乜野叫認清事實
咁你又有冇見到幾多人出嚟幫手？
你自己認為會輸就死埋一邊自己諗到夠
唔好影響其他人

Those people themselves are also victims under this society full of injustice. They are also complaining this and that everyday. Yet, they don't want to go through the process towards liberty because it disturbs them for taking away their "normal" life, even though the process may not last very long.

負皮 呢D野之後再講

好慘
今日又係平行時空返工星期一

咪撚嘈啦屌你老母
你負咪自己縮埋一舊打jer

收皮

good morning sir
打緊仲咁得閒玩連登

同感 但為左你仔女 我勸你都係移民

Yes sir!

不如救人先？

係好灰
但總要有希望
手足仲等住我地去救

幾時係為出面班港豬，為自己為下一代都值得出黎

衰撚到貼地都係唔認衰
香港人

我今日唔得閒屌你，你想算可以自己跳樓，唔駛講出嚟

咁以前唔好同希特拉打喇，有番d責任心照顧仔女

No one wanna get their hands dirty
The only thing they will do is posting on ig
But nothing else
Even so much happened in the past few months

Not intended to spread negative views but thats what happening around me

都岩 大多數人唔介意比人剝削 後生真係唔值得咁為香港

睇到心酸 社會將來係你地

Pull

拉
晦氣自我中心撚已全面進場

唔好意思,我係要拉你落黎,拉

其實返工果大部份人都支持示威者
但好多都係被馴化小綿羊 亦冇後生果種熱血
所以一時三刻除左返工佢地都做唔到d咩

唔洗負

呢班港豬永遠都會存在 你灰心都唔會變
有百樣人 如你退出都辦法 祝你好運

你而家咁係想速食
當年14年你會唔會想像到今日?
其他國家的運動都以十年計

當為自己都可以的

seems justice and economy cannot balance well in Hongkong

五毛想帶風向等大家覺得全部勇武瓜晒
然後想我哋覺得自己輸
頭腦清醒嘅就唔好俾佢帶到風向
第一
和理非隨時都可以轉做勇武
第二
邊個話最激進勇武係晒理大
第三
拉咗都未必有證據告得入
保釋踢保出返嚟照舊係勇武
第四
就算場運動暫時少咗勇武
都並不代表會輸
每次去到啲樽頸位我哋都能夠自我修正
搵到新嘅方法去突破
我相信今次都唔會例外

港豬都算啦 我最失望係啲和理非
係漆咸道北啲和理非食幾食TG
就唔敢上返黎啦
大佬依家救人呀
個個企哂係到點救人呀
經過呢次之後我都絕望啦